\problemname{Trollkarlen Theodor}

\noindent

En mindre armé med $N$ monster befinner sig precis utanför Tästerås! Nu är det upp
till Trollkarlen Theodor att besegra den och rädda staden. Varje monster har ett visst
antal liv. För att skada monster kan
Theodor avfyra magiska explosioner. Varje gång han avfyrar en explosion siktar han på ett
särskilt monster. Sedan händer följande:
\begin{itemize}
  \item Alla monster förlorar $A$ liv av explosionen.
  \item Monstret som Theodor siktade på förlorar ytterligare $S$ liv, 
  eftersom det befinner sig i mitten av explosionen. Alltså förlorar monstret han siktar
  på $S+A$ liv sammanlagt av just den explosionen.
\end{itemize}
Han kan fritt välja vilket monster han ska sikta på varje gång han avfyrar en explosion.
Eftersom det är jobbigt att avfyra explosioner vill han veta det minsta antalet
explosioner han behöver skjuta iväg för att besegra alla monster om han siktar optimalt.

\section*{Indata}
Den första raden av indata innehåller tre heltal, $N$ ($1 \leq N \leq 10$), $S$ ($1 \leq S \leq 10^9$) och $A$ ($0 \leq A \leq 10^9$),
vilket är de tre talen som beskrivits ovan.

Den andra raden innehåller $N$ heltal $h_1, h_2, \ldots, h_N$ ($1 \leq h_i \leq 10^9$), som beskriver antalet liv som vardera monster har.

\section*{Utdata}
Skriv ut minsta antalet explosioner som Theodor behöver avfyra för att döda alla monster.


\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  \textbf{Grupp} & \textbf{Poäng} & \textbf{Gränser} \\ \hline
  $1$    & $20$       & $A = 0$ \\ \hline
  $2$    & $35$       & $h_i \leq 100$ \\ \hline
  $3$    & $5$        & $A \leq 10^5$ \\ \hline
  $4$    & $40$       & Inga ytterligare begränsningar. \\ \hline
\end{tabular}


\section*{Förklaring av exempelfall 1}
Ett optimalt sätt att avfyra explosioner är följande:
\begin{enumerate}
  \item Avfyra en explosion på monstret med 7 liv. Monstren har nu \verb+4,1,2+ liv kvar.
  \item Avfyra en explosion på monstret med 4 liv kvar. Monstret med 1 liv besegras. De resterande monstren har \verb+1,1+ liv kvar. 
  \item Avfyra en explosion på vilket som helst av monstren. Nu har alla monster blivit besegrade och Theodor är klar.
\end{enumerate}
