\problemname{Triangelfabriken}
\noindent

Tristian jobbar på en triangelfabrik.
Hans arbete är att klassificera olika sorters trianglar som produceras i fabriken.
Tristian ber nu dig att skriva ett program som kan ersätta honom.

Tristian kommer att ge dig tre positiva heltal, $a$, $b$ och $c$. 
Dessa är de tre vinklarna i en triangel, angivna i grader.

Ditt program ska göra följande:
\begin{itemize}
  \item Om triangeln är trubbig, så ska programmet skriva ut ''Trubbig Triangel''.
  \item Om triangeln är spetsig, så ska programmet skriva ut ''Spetsig Triangel''.
  \item Om triangeln är rätvinklig, så ska programmet skriva ut ''Ratvinklig Triangel''.
  (Notera att vi använder ''a'' istället för ''ä'').
\end{itemize}

För att påminna om vad trubbiga, spetsiga och rätvinkliga trianglar är:
\begin{itemize}
  \item En triangel är trubbig om någon av dess vinklar är större än $90$ grader.
  \item En triangel är spetsig om alla dess vinklar är mindre än $90$ grader.
  \item En triangel är rätvinklig om en av dess vinklar är exakt $90$ grader.
\end{itemize}


\section*{Indata}
Den första raden av indata innehåller heltalet $a$ $(1 \leq a < 180)$, som är den första vinkeln i triangeln.
Den andra raden innehåller heltalet $b$ $(1 \leq b < 180)$, som är den andra vinkeln i triangeln.
Den tredje raden innehåller heltalet $c$ $(1 \leq c < 180)$, som är den tredje vinkeln i triangeln.

Det är garanterat att $a$, $b$ och $c$ är vinklarna av en triangel, alltså att $a + b + c = 180$.

\section*{Utdata}
Skriv ut vilken sorts triangel det är. Svaret måste antingen vara ''Trubbig Triangel'',
''Spetsig Triangel'' eller ''Ratvinklig Triangel''.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  \textbf{Grupp} & \textbf{Poäng} & \textbf{Gränser} \\ \hline
  $1$    & $100$  & Inga ytterligare begränsningar. \\ \hline
\end{tabular}

